{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "랜딩관 제주신화월드 호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿では神話テーマパークBIG3を無料でご利用いただけます。 ベビー用品も無料でレンタルでき、予約の際にお申し付けください。 駐車場も無料で利用できますし、電気自動車を充電できる施設もあります。 ただし、電気自動車の充電は有料です。 また、リゾートメンバーシップに加入すると、主要店舗で積立と割引を受けることができます。 追加でエキストラベッドを利用すると55,000ウォンの追加料金が発生し、デラックスキングルームタイプのみ可能で定員以上は宿泊できません。 13歳以上は大人とみなされ、未成年者は一人では宿泊できません。 スーペリアタイプとデラックスキングルームは最大2名まで宿泊でき、デラックスファミリーツインは3名までご利用いただけます。 ペットは入室できませんし、補助犬のみ可能です。 繁忙期は4月から10月まで、12月23日から31日までで、繁忙期は繁忙期以外の時期です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような施設が無料で利用できますか？",
            "answer": "宿では神話テーマパークBIG3を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "ベビー用品も無料でレンタルできますので、予約の際にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車を充電できる施設もありますが、充電は有料です。"
        },
        {
            "question": "リゾートメンバーシップに加入すると何ができますか？",
            "answer": "リゾートメンバーシップに加入すると、主要店舗で積立と割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを利用すると追加料金が発生し、料金は55,000ウォンです。ただし、デラックスキングルームタイプのみエキストラベッドを利用でき、定員以上は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "13歳以上は大人とみなされ、未成年者は一人では宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "各部屋の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "スーペリアタイプとデラックスキングルームは最大2名まで宿泊でき、デラックスファミリーツインは3名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、補助犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期とはいつですか？",
            "answer": "繁忙期は4月から10月まで、12月23日から31日までです。それ以外の時期は繁忙期ではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 458
    }
}